[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 30 , 宇宙13

幪面超人 Ex-Aid 第三十話

宇宙戰隊九連者 第十三話

EveryTime~

重溫各集Ex-Aid(by 哪有錢賣老母) :

星期日

社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長社長

社長

LM

留明

開波啦屌

今集個尾

竉物小精靈Genm

明明係數碼暴龍 部bugvisor原來係暴龍機

求生肉

話說社長下集個件衫係咪橙神劇場版著個件

好撚好笑呀

終於都見番社長

俾poppy教仔咁教

喪屍暴龍獸

收入bugvisor個動作笑到仆晒街

PPPP: 唔聽話就收返你入去!
Genm: 唔好啊........

社長一回歸就係度搞笑

有冇生肉

社長件外套寫住game master嗰下笑咗

大佬啊唔好咁痴線啦

社長而家要留係部機到，睇怕遲早社長拎到餅KCR又變返黑，好似當年鋼鍊Envy 咁

私は不滅だ！！！

即係依家死左嘅人會入左game world 到做雜魚 ？
社長Chok bug 比poppy入去令佢復活？

飛彩老粒咗餅帶無俾番大我

個陣大我未又係老粒左冇還

今集兩個都用dragon hunter,一個用龍劍，一個用龍槍

餅帶不嬲都係飛彩架啦
一開始係佢係社長搶返黎
但因為自己駕馭唔到先長期借俾大我

leon

社長扮傻仔咋

話說社長係咪用bugvisor斬斷左永夢同para之間既聯繫？所以para先上唔返永夢身

大家睇多次預告

飛彩同大我手上都有50LV卡帶 終於可以同時出現兩個50LV

痴線佬

其實今集算唔算係幫入去遊戲世界開左個頭？

"お先に"
咁樣講好似有伏筆喎⋯⋯唔通車車復活日子不遠？？

好正，我想要部機

上集咪講左 lv0有抑制Bugster既功能
所以 pppp 先想變身 lv0

Gemn lv0 area入面會抑制所有bugster, 今集講的

預告係咪型彩拎住車車個卡帶
同埋佢問大我, 係咪可以復活消失既人

Gemn皮套比我既印象係頭幾集好cool個種
社長痴左線之後連皮套都痴埋線

話說5月10號就發售平成Generations

嗚哇就快有得睇

Genm LvGM

睇真D係兩餅50LV卡帶

這笑容由我來守護 !

個樣正撚到仆街

邊度有

BTW原來位巴打係講緊後面天台個度sor

兩餅50LV卡帶

GMOP

原來要高清先睇到
我以為大我條褲有色標誌

超好眼力

依家就有個問題出現啦
點解永夢同搞事德開大技互砍
最後係永夢解除左變身而搞事德冇事

用黎推進到社長出場

社長回歸變搞笑役

有排cap圖
私は不滅だ！！！

有兩餅50lv都好
製作組一日冇錢整特效既話
都只係會得艦長有輸出，魔王只可以做戰力單位同砲灰

有得出件皮套咪好
OOO件昆蟲combo

Parado咪有講囉
話天才Gamer M而家係佢入面

搞屎德係正版M緊係勁過翻版（永夢）

我覺得exaid唔彈出黎未必輸
雖然彈出黎都係99lv
但講力氣 parado唔夠full armor 勁

比poppy當狗咁撚

起碼呢兩個型態出咗幾次

uva

我要聽GAGAGAGAGAGA

最強greeed
最強combo

社長：你班仆街仔走唔甩啦，快啲奉獻今個月嘅人工俾我啦，我手上仲有大把帶出!

希望呢餅以DX形式出啦

我唔想貼錯貼紙

永夢演員係BLOG度講左 M=PARADO

即係由始至終都只係得兩個人格

[AZT字幕組][假面騎士EX-AID][30][最強VS最強！][X264_AAC][720P]

咁早就有

好波

頂住先，KRL 出再睇

有冇高手改做樓上社長個淫笑樣

今集型彩串到未變身就去打lv99

等多兩年！

KAMEN RIDE！EX-AID！

我係不滅架
冇見一排 演技更加暴走

係咪開始講game world, 搶legacy

遊戲世界篇

陳生

竟然接到落皮套大戰

社長強勢回歸

你都咪話高橋唔勁
雖然皮套大戰唔係佢寫

貴利佬

接到5 rider先講

唔夠喉呀 下星期呀

其實五拉打都唔難接
不過預佢唔會有任何playback同詳細交代
短短一兩句帶過就算

社長:有幾種唔同既PLAN係基本吧

Poppy對眼變色係咪伏線

其實永夢打機勁唔勁?
以parado嘅口吻 冇M嘅永夢係唔會夠打

都解釋左你聽 已經唔係伏線

我是不滅的

社長件game master衫好正

我話未來嘅伏線

放喺P bandai買仲正

仲有d咩伏線 唔洗咁過份解讀

罰你重睇

Poppy咪話藍眼係自己變返友善既証明

又令我諗起一個搶左部高達但得一個plan嘅人

破滅魔劍

如果出ＤＸ或CSM,收晒社長所有音聲就正(有埋表情樣就仲)

既然社長都出返嚟，貴利矢有無機會返生？

最後一集BBQ

唔好再LOOP啦好嗎

社長今集有D夜神月放棄筆記擁有權嘅feel

話他私哇 負咩珠打

隻bugster不斷loop句嘢
更加顯得社長嗰句有幾屈

點解最後一格嘅色調咁怪？

amazons d味精鏡頭

某程度上算唔算抽埋AMAZONS鏡頭開FILTER

頂你靚抽

笑緊AMAZONS嘅色調

悠型咗好多

唔好再講魔劍

主角因爲有M先有強大既實力
冇左M什麼也不是

有一種失落感

amazon第二季啲打鬥鏡頭好唔得
個死人鏡頭搖嚟搖去
打完loop多幾次都仲係睇唔清楚打緊乜

係

KRL是不滅的
今日已經出左熟肉

佢只係輸M少少啫
又唔好講到一文不值

同好

打鬥我覺得還好
好唔鍾意千翼d戲份
猛喺度撚氣氛撚勁耐

千翼好撚毒

演員配合到就話姐

[魔星字幕团][假面骑士Amazons II][第05话][瑰意琦行][中日双语字幕][1080P]

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][30][720p]

留名睇痴左線既仁叔

今集EXAID明明前面永夢同parado打到好激

社長一出黎咩氣氛都無晒

可以無限loop社長復活

千翼同條新女啲戲都多數飛黎睇
堅冇興趣睇佢２個

今集打鬥正

社長而家係bugster 不過又用到gamer driver
即係又好似parado咁 佢仲有人類基因係體內？
而且所謂復活似係社長細細個一早back up左自己資料係proto入面 貴利矢都係窄窄地架啦

LV0條腰帶擺到明特製啦

依家社長果條gamer driver好似係特別的

開頭完全仲捉唔到路
上集去遊樂場個段開始知自己想拍d咩
不過第二季去得太慢
而家已經一半，分分鐘下集真係比依憂安息
然後半季講仁叔全家悲劇

講開顏藝
本身我對呢樣野好反感
原因係ghost既和尚
佢所謂既顏藝令我超反感
而啲人竟然話正
所以令我對顏藝一時既印象好差

但社長既顏藝就真係藝術黎

根本接唔到，lazer同genm去曬黑洞

13集又要講新角色又要講舊角色，中間仲有5年空白期，真係好難做得平衡

因為和尚係正常人但搞緊笑,社長係痴線佬但做緊認真野

咁backup data可以copy兩set

悠又去返以前救1派殺1派舊路,只係今次保原生amazon,殺新amazon, 遲下又煩新amazon算唔算amazon, 人類由思考amazon算唔算人改做新amazon算唔算人 . 我就覺得上季衝突完得太突然,上季似無諗過會延續個衝突

翻譯(轉百度):
31：黎鬥與CR暫時組成協力關係，然而黎鬥滿腦子想著向帕拉德復仇不配合，亦無自己草菅人命的反省 讓永夢不滿 黎鬥變身LV.0向帕拉德挑戰反被吊打

32：因遊戲病消滅的人們的數據被判明保存在其感染病毒對應的原型卡帶中，亦包含有飛彩前女友
另一方面，正宗洗清冤罪歸來

33：衛生省所保管的原型卡帶被不知何人盜走，飛彩開始搜索小姬的數據，但在他面前出現了宿敵石墨

Graphite發夢.jpg

正宗會唔會係hyper muteki ge製作者

車車係俾人殺 唔係病死又點計

係Dangerous Zombie定係Bakusou Bike度呢

石墨同小姫數據要融合了

正宗洗清冤罪歸來

社長老豆條線擺左咁耐, 唔會轉過頭同你講佢先係Chronos掛
仲話Proto Gashat比人偷, 無理由咁多巧合

好似冇Dangerous Zombie嘅 Proto Gashat
貴利佬係咪冇啦

呢個ok
但5騎士個貴利應該真係唯一一個data

佢老豆上次探監態度好怪,反問人地阻唔阻止到自己個仔, last loss genmdeus又係邊個?

要爆冷了，個個都肯定chronos係社長時同你講其實係老豆

父子fusion up

今集一播genm首bgm我即刻射左

今集真係好正
exaid打paradox
痴線佬社長返黎
社長一出現成套野即刻變左搞笑

屌未睇就入左黎，追完個PO知道晒啲劇情唔洗睇

以下純猜測

Chronos現身應該係短期內既事
睇31-34話標題同情報, 大概係6月出
但連雜誌情報都唔公布變身者, 姐係本篇佢出現之後都未知佢身份
類似頭幾集要估Gemn係邊個(雖然好易估 )

一直有個疑問, 如果Chronos係社長咁點解唔叫返自己做Gemn
以前用Zombie都要叫自己做Gemn X
咁不如叫自己做究極Gemn又好, Gemn Max都好
更何況而家Gemn Lv.0有99條命比佢磨, 又會突然轉身份?

不過唔排除社長之後會汁黎用, 話晒自己整既game點都要玩下掛

其實今集parado話自己係bugster最強

咁KRC隻BOSS...?

星期日一起身第一件事唔係洗臉刷牙, 係睇EX-AID生肉
這是常識吧

又有得估劇情

其實今集社長個下場我有D估唔到
一直以黎社長俾人感覺都係強勢
但今集竟然俾poppy控制返轉頭
加上下集會同永夢係"生命"呢個話題上面有矛盾
可以又玩下互相理解
有空間可以洗白返社長

不過雜誌圖好似冇chronos VS genm既圖
所以洗白只係一個合理既劇情發展
但冇咩可能發生

其實劇場版出左未?

其實終極boss係飛彩老豆

平成generations 5月10號出, 預1-2日後有生肉
超Superhero大戰日本上左畫無耐, 預本篇就黎完先出
本篇劇場版就要等到下年新拉打出先有
總知每套劇場版上畫+半年=出碟日期, 大概咁上下

唔想下年食屎呀

之前講到社長細個同個姐姐咁fd
話唔定又係要出隻死亡遊戲先有得復活死人
一定又必需有大犧牲先救到人(路人gamer?)
最後就會好道德咁話復活死人係唔啱
主角又要掉返轉破壞成個復活大計

但係chronos係用bugster 2代driver變身

個driver應該係bugster先用到

咁社長變都係合理

院長型彩老豆係咪放緊大假?
幾耐無出場

之前DRIVE特搜部個阿頭同GHOST仙人
都叫做過拉打或知道D重大秘密

今次呢個純搞笑用?

Poppy 個護士 look 真係好正
今集幾個近鏡，好靚，皮膚又好
睇拉打都睇到想打 J

唔識日文睇生肉唔知UP乜

佢地呢D老牌演員本身都好難夾期，舊年GHOST就係比左太重要既位置比竹中直人搞到佢成日失蹤又要草草收尾佢條線，反而課長果種就恰到好處

明日那look

poppy真係好正

護士look 正過bugstar look

好鍾意 Genm 一出場果段音樂

我都差唔多

DoDoDoDO lv90

dododo都係lv99

typo

Genm 出場果幕 loop 左幾次, 好撚正呀

唔會真係社長老豆變Chronos掛

巴打你唔係一直好強調Chronos係社長咩?

我係話今集出既Gemn一定係社長姐
至於Chronos我估八成，始終機會最大
但絕對唔排除其他可能性
尤其有之後社長老豆放監+原型卡帶被偷既情報

我都有估過Chronos係類似奧丁咁既存在
始終人人都拎住KRC, 被某種意識操控人人都變得

Btw之前有人估Chronos係大我 飛彩 貴利矢個d
點估都無乜可能
貴利矢都仲兜到既 其他就真係...
原本社長最大機會，但加埋之後幾集情報佢老豆都有可能
起碼Zero Day同佢有關係
分分鐘同Drive同一套路，第二次Zero Day

以前成日鐘意就將bugstar收落部野度
社長你都有今日啦

都幾多外傳/劇場版野連落黎

我都未睇

黑飛彩係邊套

岩岩再睇多次,似講緊有機會復活到小姬果陣飛彩做返個男朋友,可以有機會除低醫生呢個身份多D

早個零月上畫既皮套大戰,有排都未出碟

社長一直當自己gm,又唔多似想玩埋一份
雜誌圖chronos又打bugster又打拉打
十足rider player一樣,所以似奧丁咁都有諗過
但係Chronos能力咁屈好難想像會俾人打低再換人

唔準丁呀

咁之前社長用黎變level 2個紫色might action x去左邊
btw原來套野已經做左一半
不過絕冇冷場

應該parado到 diver都係佢到

老豆出嚟我諗一係變chronos，一係幫永夢整無敵

如果正常人用會有副作用即死呢

但社長一直都想開發隻拉打大戰出嚟
而家佢應該未知隻驚整咗出嚟
仲要佢同永夢理念上又有咁大分歧
如果佢知道隻驚整咗出嚟之後
應該又會行返原本個計劃
唔同名應該係想表達依個形態等同神
乎合社長性格

不如講下隻game final boss 會係邊個做仲有呢個神秘角色

dododo

dododo係上級

final boss一定要關level事架咩

幾時有得睇社長獸超時空進化?

問題係之前張金字塔表放左dododo係上級呀

原來講緊隻game個 final boss
仲以為講緊套嘢最後boss

之前唔記得邊個post唔係話final boss 叫(game 唔知咩)咩？

《假面騎士编年史》Bugster特殊作战攻略！
最终BOSS是Gemdeus(ゲムデウス)！所有Bugster击破(攻略)后出現的最终BOSS，Gemdeus。只知道名字的神秘敌人，到底是怎样的家伙？
ゲム→变作Game→游戏+デウス→Deus→拉丁语意思是「神」。

呢個唔知會邊個做

Game Master的我是神

希望係新角色

其實一切都係財團X既陰謀黎

社長一講野就想笑

社長好撚正

社長
話時話今集竟然出番個HP計
以為已經唔記得咗呢個設定
可能因為太耐冇出佢地比人扣HP嘅場面

拉打look(劇外)留返畀我

臨尾永夢解除變身
Parado如果殺咗佢自己咪都會死?

變完全體？

一般bugstar要變完全體係宿主過大壓力>死亡，之後bugstar佔領佢身體>變完全體

要變完全體嘅話18集佢治出手一早就變左，唔排除係para係一隻唔同嘅bugstar,所以要變完全體嘅條件唔一樣，或者佢單純想滿足自己願望

因為佢係格硬分離出黎

今集大我有得玩nico對腳

呢個我知，我意思就係果場手街所以令para變成一隻唔同嘅bugstar ,佢變完全體嘅步驟嘅原因都有可能唔同
或者佢本已經係類完全體，佢嘅行動都係為左滿足自己嘅願望，亦姐係自己誕生嘅原因

Gemn + deus

今集Toki Meki Crisis聲效好似唔同咗

原本係男人聲
今集變左做pppp把聲

原本都係女人聲嚟

唔係講首歌,講緊禁落去個下

禁落去講toki meki crisis個下係唔同左，不過原本都似係人妖聲，依加就變左poppy嘅可愛聲

老友你食得咁開呀

真係女人聲嚟嘛

巴打你話有啲聲唔同又唔講覺得咩唔同，但你哋答又話唔係嗰啲，咁即係點

可能我聽錯

係第一下禁落去Tokimeki Crisis個下音效唔同
自己返去初登場個集比較
今集個個變返poppy笑，有幾難理解

舊音效係咪女人配

唔係，係諏訪部順一
佢本身係ex-aid旁白，姐係每集開頭個段
Bugvisor II同KRC都係佢配

幾驚自己連男女聲都唔識分

邊度講

邊句話有配Tokimeki Crisis

無講, 但聽得出把聲係佢
唔通特登另外捉個人淨係錄句Tokimeki Crisis咩
Loverica都係佢配

都話係Poppy配埋
明明就同Poppy講"退場"一樣聲
上面咪show咗佢twitter

driver同game係兩把聲喎

點解社長係bugster可以用gamer driver變身既

原本poppy被洗腦既tokimeki crisis個把聲
點聽都唔會係poppy啦 唔好玩啦
舊個個一聽就知男人聲黎, 同退場個句聲調完全唔同
今集個句就真係poppy喇

人類基因 同Parado同理應該

佢都話明係佢自己配埋
同埋我第一次聽已經覺得係女人聲
請相信我對耳

不如你試下聽多次 真係男人聲黎

係女人扮男人嘅聲
亦都可能有調過
但肯定唔係男人聲
利申：聽開粵配分到邊個打邊個

Poppy自己話係佢配你哋都唔信

洗腦版poppy"tokimeki crisis"呢兩個字男人聲黎喎，唔會係poppy la

真係女人聲嚟架
而家就好似以前我同人講小夫係女人配一樣
無人信我

女人扮男人聲沉極都聽得出個聲調
舊個條聲似男人扮女人多
將poppy個配音tune過呢下都仲講得通
但絕對唔會係poppy自己配得出個條soundtrack

TVB d男仔係男定女配好易聽得出
但26集個句tokimeki crisis話係女人點講都講唔通

既然你咁肯定，我信喇

有道理

應該係有tune過
把聲機械過平時

話係男人點講都講唔通

票選

睇你點理解啦
將poppy原本錄既聲tune過呢個我buy
但一個女人直接扮聲扮到個句我就打死都唔會信

tune過既poppy聲

其實新嗰個音效都似有tune過

呢個唔知啦, 但起碼一聽係佢本人
比較返doremifa beat poppy ver. d聲都係差唔多

研究中

成班癡線佬
明明個topic係個聲效轉左
總之係轉左就得啦

我都試過調高/調低兩個key
調低變咗乸型，調高正常少少
所以把聲應該近女聲多過男聲

個POST變左任嗌架喎

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

任叫架喎

永夢輸嘅原因唔係有冇嚟M
而係呢隻野係旁邊食花生

我都有諗過
但係paradox都冇出cheat食buff
所以打返和

BUFF本身係要食先有
部機械人係永夢本身就有嘅
兩樣都唔同

仲有

PARA殘血計

;
永夢殘血計

PARA仲好意思串永夢冇嚟m

我發覺大家好和平,
爭論男定女都完全冇木藥味
利伸: 我好肯定係Poppi聲

社長很好, 你同我都值得擁有一隻

點睇都係critical威力勁過m就扮哂野話自己勁

佢唔飛出黎我覺得已經贏左
明明一路都屌打佢

炒撚左部機械人佢啦
冇撚用，擋格又唔識，花生就識食

永夢武器lv10
Para武器lv99

有無動態

諗起蠻野ipad wallpaper

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

基本上我同佢見解一致

我意思係
就算永夢call埋機械人過黎
paradox都有食buff呢個手段去對抗
所以先打和

不過佢彈出黎打都on99
明明就咁LV99都屈到下paradox

眼都唔改

魔王第一次出黎飛彩秒解紅眼又點計
用意志抗毒?

真係伏線嚟?

咁綠眼又代表咩

殭屍都係紅藍眼

又唔係真係咁無用，起碼佢都射爆左Parado個盾

呢啲就算真都只係背後設定/暗示，又唔洗咁深究

呢個態度岩呀
有時有d位根本連製作方都無諗過 唔洗太過份解讀同去深究設定有無特別含意
之前個個色相加減99我都覺得over左

自從19集永夢性格大變同埋poppy感染者都係伏線之後
你話nico個書包入黎裝住核彈我都信

btw一路聽到有人話成套ex-aid到而家既最大敗筆就係Nico
鬧佢個角色又西又港女, 背景設定又薄弱, 角色無成長之類
仲吹到話兒童向節目整呢d角色出黎教壞細路
不過我都係當佢係吉祥物only

zombie係藍眼 紅色係塊鏡片

Niko今集殺左兩隻bugster 數據會唔會再上升

個人見解係nico用黎托出大我真實個面
因為冇左依個人大我點樣放下架子做三集前果個內心獨白
試諗下大我濕身對住永夢講「我真係好開心」

第二個作用係主角方需要一個攻略組,唔係ride player拎唔到成就開層數

如果無Nico，大我應該無咁受歡迎Nico 幫大我拉唔少印象分

nico又西又港女
一打唔使找

如果唔係有妮可 大我可愛嘅一面又點出黎

本來我都好憎nico，對大我無乜感覺，但慢慢睇住佢同大我愈來愈多互動，就覺得兩個都好得意

大ニコ

傲嬌nico
今集佢知大我擔心永夢先特登話要去打parado

第3張

幫傲嬌大我搵借口去打parado

條友肯撚定係成日俾港女恰既毒撚

九連者&EX-AID 夏季劇場版特報
應該係同皮套大戰最後播個段同一段黎

一開始我都唔鍾意nico
但係故事發展落起角色表現唔錯
覺得佢係增潤左大我個角色描寫好多

今集大我托Nico 腳都好正，大我心痛Nico比肥佬話佢哋係情侶即刻彈開，又係增加喜劇元素 拉打一向唔係兒童向㗎啦黑絲霧子又唔見佢講

解唔到PUZZLE同FIGHTER黃眼

最多咪你唔鍾意個人設
果堆野點都講唔上nico係敗筆啦
起碼nico一出已經帶出永夢條主線
唔似某啲煩膠
又推進唔到劇情
人設又唔討好

係咪尊

Amazon 老人會唔會係前代或同前代相關？

點解個主管會刻意同佢提要腰帶先做到完全體？

利申：仲追緊第一季

幾時到下星期日呀,好撚慘呀
又要等

好似GTA咁訓哂佢

齊奏杯杯!!

我都想

硬係覺得有十面鬼或者zero大帝

依憂變身後個造型比人話似ZERO大帝

點睇成個故事圍住條女轉但係條女又樣衰演技又差你完全唔明點解男主同d配角要搶條咁樣衰既女仲搞到配角黑化

邊套

阿舞?

可食用範圍

唔係好樣衰啫好過明里好多

明里唔樣衰囉

我覺得依年,每一個星期日唔可以冇EXAID囉

舞唔係話好靚，但未至於樣衰

明里靚d

舞我OK呀

佢佢唔係要條女，係要佢個「心」姐

舞睇佢IG D MK相正D

不過講到囡囡, 我覺得真理正好多囉

好撚正

而家靚左好多
拍鎧武個陣好似得16歲, 包包臉咁

係鬼，毒撚想有隻扯線公仔係身邊炸

我唔拎大佬poppy出黎講, 但阿舞特別係金髮個時比起其他年代女主真係好肉酸

以前都唔差

口味唔同 fourze果個唔識欣賞

有兩個真.女主

真魚好pure好true

尾二兩個笑左出黎
雖然唔係第一次見人咁講

Fourze哦個勁似某AV女優

都係我老婆理央BB最靚

第一眼以為自己睇錯野
心諗點解唔見咗亞樹子同泉比奈

屌你老母咪撚再講明里樣衰

我又諗起fourze個個入左邪教

明里唔差掛,係造型出事姐
FOURZE果個同亞樹子就真係唔識欣賞
中間仲要夾住個咁正既比奈

又諗起頭幾集張震波gif

似邊個

我唔信
清水富美加BB咁正
邊會有AV女優似佢
快D比個名黎等我鑑定下

真係好似姚乃木

桃

舞正咗好多

成日有人話明里高質有冇相可以 支持一吓

之前我成日post明里相嫁喎

伊落慈磨耶思捨

明里長髮個陣係靚左
不過都係樣衰過其他女

其實OOO比奈都好正
有冇近照睇下

包包姐feel

我發覺冇人提扣肉面
私心覺得佢劇入面真係好樣衰，又面癱 ，可能係設定需要搞到佢成日冇黎神氣面無血色，但係睇到佢個樣真係想打爆個mon

冇近照
但都貼下支持

btw你個名

佢ig
有大把近照

研討女主角唔係女配角
如果唔係忍風藍通殺

btw,咁新平成最靚仔男豬係咪映司

ig開心Share
電王家姐

Mezuru

西崛令子

Medusa

白虎妹

問過弦太郎未啊
晴人都唔差，進之介又高又夠陽光

晴人同進之介唔稱得上叫靚仔囉

弦太郎同映司同永夢有得爭下(唔計髮型下)

永夢一般咋喎

橙神都幾好樣既，係差少少_ _

又靚仔，又大隻，但始終致命傷既野...

張相想點

掩飾

屌你老味

.....永夢都叫靚仔

我覺得型彩靚仔d

final form rider 社社社社社社社長

Fourze 卦
二三奶就流星, Chase

型彩同大我都靚仔過 A 夢

流星

我覺得係型彩>大我>=社長=para>>>>永夢嚟M果時>>>>>>永夢

仲有A哥 柒蕉 同 specter

流星bb真係好靚仔

流星真係好撚型

大家快d睇佢+霧子+豪快藍+貴虎套朋友遊戲

同你一樣咁排
Btw, 貴利佬呢？

進之介好正啵

仲有 dododo, 成個陳展鵬咁

新平成最柒男主只有MK尊
其他都無個柒既

唔差在加埋院長同新社長啦

para>貴利佬>DODODO(其實係佢套野入面造型唔多掂)
新社長搞笑用，唔評論

進之介又高又陽光個感覺又討好
個角色有加成

新社長好鬼似妖尾個一夜

進姐夫雖則稱不上靚仔
但新平成黎講男主最型係佢
由其是結婚之後
啲氣場爆哂出黎

我覺得永夢唔會差過para喎

開頭覺得佢on99咁
去到後段

其實toys daily 班人咩心態自己無睇Ex-Aid 又要入Ex-Aid shf post話套嘢造型柒

劇情好唔代表唔可以屌造型柒
shf係講外表detail,可動性之如此類
我唔覺佢地咁做有咩問題

認同
始終ex aid造型真係
同故事好唔好係冇關係

佢地係話因為太核突無睇但又入post 屌喎

toys daily 睇少d,人會開心d, 個人意見exaid其實design唔襟睇, shf 角度我比較期待zombie, perfect knockout同chronos

太核突，冇睇
同佢地覺得太核突而屌造型冇衝突
唔係話睇完就可以屌，唔睇唔可以睇
睇唔睇從來唔係屌唔屌得嘅因素

個外傳真係
進姐夫用人生贏家既姿態去屌柒heart同二手剛

all in 社長set
in 社長&永遠不滅 we trust

雖然我都麻麻地佢哋啲shf ，但明明睇緊Ex-Aid shf post 但成日見到咩“呢啲都係拉打？”嗰啲言論好撚煩，佢哋既然唔鍾意Exaid 入去留言係咩心態

咁我都見過有人淨買figure唔睇套野,或者先後追返ge, snipe design 其實detail過brave exaid,始終shf你會放出嚟望,耐唔耐睇同detail都有d因素ge

點解唔比hater表達佢地憎套野嘅造型?
佢地就係唔鍾意先咁留言

要識分開造型同劇情

無可否認劇情會令造型順眼左 但只限於順眼

目前有興趣入SHF都係mighty bros,zombie同paradx lv50

仲有d人分唔分到何謂造型設計差同特登玩野,

個人認為ex-aid造型其實靚過drive同ghost
齋講基本form三者其實同樣唔似「傳統拉打」
drive我認為係衰在個頭有跑車尾翼同個軚好似風紀帶 其實成隻我都唔太中意 好在final form型返
ghost就衰在身同四肢上面啲橙色線奇奇怪怪又太幼 發光都唔靚 反而faiz係呢方面好好
ex-aid髮型同粉紅色就一定會有好多人唔接受 但其實佢係想似遊戲角色 我覺得幾有趣
但ex-aid造型就好似俾人批評得最多

ghost同fourze最柒
exaid其次

我想要poppy

監禁調教
社長好野

好期待

drive type speed我覺得靚過tridoron, spectre靚過ghost

Specter真係換個頭同配色就贏左Ghost成節
Drive就鍾意豆奶多d, 但type speed唔差
有人話整走條軚會好睇d, 明明整走左仲柒
Btw好耐無見過豆奶特濃巴打，係改左名定乜

樓上個強哥昇龍拳係佢黎

原來係咁

新平成黎講
W造型肯定係最靚
簡潔唔累贅得黎
又有拉打味

最柒一定係Fourze

Joker

型到喊

岩岩出個時咪又係比人屌分屍騎士

FangJoker=OOO TaJaDor= OOO Putotyra=Eternal

>Joker

個人最唔鐘意Wizard，可能係因為冇其他咁有特色，fourze反而覺得幾得意

CSM多數出播完幾時出
想買exaid 但唔想要DX版

冇人知

等多廿年可能有既

宜家出左既CSM 得W 同decade 係新平成 Exaid都應該有排等

新平成太難出CSM D小道具太多好難出齊

近排出既都唔啱心水

Exaid玩味重，未至於好柒嘅
短褲個設計我幾鍾意
火箭頭我就真係唔識欣賞喇

對上入個樣CSM 係555 腰帶同手錶

Meteor我覺得都還幾好
但係Meteor Storm就
Fourze無個state好睇

Fourze真係唔係個個都接受到
我仲係覺得磁石form好樣衰

覺得Meteor型過Meteor Storm
而且Meteor Storm個大技
叫一個耍功夫嘅人玩陀螺

短褲+legging
對三兩間波鞋

meteor真係好撚型 加埋流星bb

一直以為係吊帶襪

仲要企定定

劇場版(好似係同WIZARD套MOVIE大戰)同個陀螺一齊衝入敵陣打就好睇好多

屌我反而鍾意magnet state wo
成部鐳射大炮咁幾型

呢個應該要等個孫燒俾你

無頸

冇人show我

joker> cyclone >fangjoker

我覺得根本唔會出
你見電視版都就咁攞DX黎變既
出CSM根本就咁整長條皮帶就出得
冇意思

個個人口味唔同，是但啦

haters gonna hate hate ya hate ya hate

hater hate有佢地嘅原因
外型啲野咁主觀點都有hater 啦

睇完5騎，最尾變身真係多鳩魚

啊聽日就出平成Generations
好想睇進姐夫瘋狂放閃 好想睇兩餅Mighty Action X合體

其實係proto 插slot 1定 slot 2

我印象中係話財前格硬塞proto落slot2, 跟住兩餅帶飛出黎合體

雖然我係W打手但我覺得百鳥戰人王同恐龍combo靚過fangjoker少少

slot 1 咪好
proto 冇slot 2 聲
咁佢個聲效應該係
mighty jump! mighty kick! mighty action x! I gotcha ! mighty jump ! mighty kick ! mighty actionnnnnnnnnnn xx

twitter見到有人睇 應該出貨了

已除褲

等生肉

已經一地都濕晒，小心地滑

fang joker正d

joker >all

駁唔到

應該係skull>all

ok
skull> joker >all

skull同joker咪又係w改皮套

joket型仔過c j嚟巴打

同佢靚唔靚冇關係

新平成嘅昭和風拉打真係型到爆
W，mach

黑飛彩個套係咪未有得睇

半年後

agger
兩個都有句好型嘅對白
さあ、お前の罪を数えろ！
追跡、撲滅、いずれも~マッハ ！仮面ライダーマッハ！

依兩個都好鍾意

如果今年新映都買到既咪7月頭有得睇

流星真係好靚仔 仲有兩條女陪
人生贏家

4拉打一齊變身

再買落去真係可能破產

屌J出血呀真係

Formula真係好無恥

Skull 概念應沿至Skull man

老婆, 我今晚要打怪唔返黎食飯喇
唔洗擔心我, 因為我既身體已經唔只屬於我一個

原諒我洗版
當初呢個畫面無出到Parado個樣

好似W變cc jj咁

Rider Kick

除左拉打卡帶之外全部齊哂

志保同原幹惠都

最近諗緊，新平成10週年，會出咩花樣

如果可以重用新平成所有變身道具就

可惜後者柒的次數

4號劇場版仲要係咁死

玩完bar code到QR code

社長老豆終於出番黎做社長

唔好提啦

藍色 ？

應該係filter問題

係，好多人都話隻色同本篇唔同
不過係filter左既姐

坂本又係套套落filter

仲要套套都有腳睇

死啦
我覺得呢隻色正好多

佢成日都有一兩個shot影囡囡d腳

肥仔社長究竟去左邊

係佢特色黎 素身武打, 囡囡腳係走唔甩

等睇兩個社長挑機

比大我同nico閃親之後好似就冇見過咁濟

隔住皮套都feel到社長既顏藝

會唔會太正 本篇好似好少素身打鬥

車車臨game over前兩集
變身時個轉身kick
真係靚到呢
個身踢完係直哂落地

我睇完都即刻整左張gif
社長真係痴Q哂線

貴利矢可以拍多d動作片

皮套演員演得好神似真人同皮套都入晒戲之前演Zombie又係

個頭震震下

用錯icon

係冇，但估佢係

已經分唔到真人定皮套搞到Zombie 做彎腰呢啲痴線動作做到show Shf 出嚟嘅時候都要學

好掛住佢

呢隻入硬

睇完平成世代生肉

好撚好睇呀

四條友一齊變身再講台詞真係j死人

成套都好高汁

你地肯定皮套之下係替身??

皮套矮d

我十二月係日本睇左，見到進之介開頭無得變身幫手個樣，之後再見到佢變返做drive睇到有少少眼濕濕

唔知今次會唔會出返dc版

大我你幾時學識用劍

好耐無睇過 Lv2變身畫面啦
Mighty Jump! Mighty Kick! Mighty Mighty Action X!!!!

依家個個都直接變LV2

只可以睇平成Generations生肉回味

超人果邊都係咁 係咁影桃姐對腳
然後例牌拉遠鏡頭出死光, 出完死光轉身擺pose, 大爆炸
坂本Style

Lm
睇緊平成世代生肉 進之介仲叫紘汰做神明大人
啲前輩出場個畫面好震撼

邊度有生肉？

冇可否認板本出既超人片or拉打片係高質d

多d科勞facebook d拉打page同user啦 佢地出得好快

到臨尾仲有紘汰個背影

「我斬撚死你個仆街！」

背脊塊臉好似係lazer黎

但係想問下紘汰點知進之介無左條腰帶

原來係將餅proto 插落slot1
然後用手上把mighty 合埋做mighty brother xx

咁佢拍嘅打鬥場景又真係好好睇
間唔中都會拎番W套劇場版出黎番煲

神明做野唔洗你教

呢個既膊頭甲同條短褲仔
同exaid bike action gamer唔同顏色

w打鬥
兩場joker都好正

我想搵翻打火女果場嘅bgm叫咩

(唔知有無聽錯) 佢入去drive pit叫醒腰帶先生 但佢點入去

唔通係歸來的貴利佬？

橙神周圍穿其實唔難

Snipe Episode Zero有講佢地玩VR訓練
所以識用劍都唔出奇既

又啱 佢比條腰帶比進之介個時已經係爆牆入黎

Level 0

佢識渣槍係因為佢本身放射治療姐 (雖然我覺得好夾硬)

坂本套超人十勇士真係好差
我覺得坂本既情況就好似大河內一樓咁，part個好既劇本家的話，就會拍到好好睇
W我到依家都好鍾意

玩過BB彈槍都可以識渣槍既

呢樣真 十勇士其實一般
不過超銀河傳說就真係好好睇

飛彩:咪搶我飯碗

覺唔覺睇番個咁正常既社長好唔慣
已經慣左個痴線樣

同感

想問一下KRL係唔係已經無再出KUUGA

未睇 咁點同本篇接?

poppy好靚
喺CR costume change出嚟嗰陣好正

佢解除變身後餅帶變翻原狀
我諗就係因為咁tv版佢可以直接將餅帶變xx

同埋用完事後無記憶

+只有尊同財前睇到

我意思係佢身體有翻果種記憶，所以tv果時可以好快變到

proto插slot2喎

exe3藍白黑有咩分別

覆錯

洛克人

係，動物台度有post吹緊

係咩
點解我見佢插slot 1之後永夢嚟M去打柒財前

明白

但係tv唔係解左
話係永夢細個設計既game咩?

btw
exaid用game做主題架嘛
當財前chok cheat提早解放下個lv咪得囉

凡事可以有幾個因素架嘛

佢係係永夢衫袋拎左粉紅mighty action X插入slot 1
然後自己拎紫色mighty action X插slot 2
跟住永夢就塊面中晒毒咁, 一野彈走左財前

隻怪好靚

今次套movie大戰剩係想講下d BGM
我覺得後段5個拉打各自打果度D bgm整得幾求其
播主題曲都ok 但係變final form個段用返佢地個首bgm會再燃D
同埋我個人真係覺得KRG d歌做戰鬥曲真係差d 仲要用黎後尾變天下統一同mighty brothers個段用真係唔夠激昂

講起今次兩隻新怪既皮套睇黎都會係本篇重用
Perfect Puzzle係社長收集完隻砌圖bugster資料開發

兩者都係消滅電腦病毒啫

社長真.計中計.計中計中計

原來有怪

認同
跟本搵女人唱戰鬥曲係冇乜味道（主題曲就冇問題）
睇番舊平成個啲戰鬥曲有邊啲真係會搵女人唱

搵女人唱點唱都唔熱血
不過我覺得前大半既BGM都用得好好, 做到個氣氛

原來用劍鬥卡帶條女得20歲....

仲要首歌又唔好聽又得個嘈字，搞到連佢哋轉form啲聲效都唔係好聽到

Krg係得saite好聽

Fourze果首咲いて都唔錯

Saite=咲いて

估唔到原來大家都唔係幾like KRG d歌
我都同意樓上係得咲いて好聽 應該曲風問題
最慘wizard個年全部歌都KRG唱加埋千篇一律既劇情真係冇眼睇

我覺得krg其實係一隊幾失敗既組合
可能係東映既錯啦

根本零賣點
次次出嚟都係果套衫加條唔啦間嘅腰帶

如果成班著到Poppy咁會唔會好啲

會

而家咁COS RIDER九唔搭八

其實敗筆係搵班女黎唱拉打歌係錯晒 我理得你著唔著衫

睇到之後幾集文字預告
佢地淨係話要復活飛彩條女
貴條佬無人理 好可憐

KRG其實已經放棄左跟拉打造型
除左live show唱舊歌會戴返腰帶
其他時間都放棄左腰帶
最近嘅single都正常返
而且自從jiena係鎧武girl之後都冇追加
黑田絢子加入以黎都冇指配係drive/ghost

不過歌係問題
咲いて之外都有嘅
Alteration/時の華/EXA其實都唔錯

利申：一開始follow秋田知里
真係搵唔到比佢更愛wizard嘅人
不過後來覺得黑田正d

貴利佬死唔關原型卡帶事.....

插人類變怪搞到卡帶成個gaia memory咁

社長死又關唔關原型卡帶事

佢哋係人類定好似社長咁?

佢地係遊戲世界返黎

其實係睇得出parado個型
不過可能已經知道先睇得出

未知未必睇得出
知左之後ip都唔洗chek肯定係parado

brave同specter拍埋好大對比

突然又諗到
所有game over既人都係好似超音鼠輸果時咁分散
最近就出情報圖話game over左既人有機會復活
復活方式係咪會好似Macheart Saga咁呢，Game over左既人既數據可能好似Roidmude咁分散漂浮係大氣中
只要收集返佢地既數據就可以continue？

照計堆data應該入哂GAME世界

誠哥睇落好抽好多

咁黑飛彩又係咩一回事呢

數據化去咗遊戲世界
身體奉獻咗畀Gemdeus?

飛彩用心肺復甦流既掌術，不知幾勁
同亞蘭可以一戰

呢樣就個個都得架啦

其實新平成入面有紀律部隊背景既騎士係咪都係人生贏家？

後藤?

後藤有達嗲san

笑咗
不過達嗲San真心型
可惜MEGA MAX果陣整爛咗條腰帶
冇得再變Birth Prototype

post 個唔關事嘅野先

[DAY字幕組]『假面騎士Snipe』[第1話] [命運的trigger] [中日雙字] [BD1080P]

點會唔關事

大爹爽
狗頭爽

ghosr個批打完就暈低

冇
我諗大家都等緊劇場版熟肉

鳩屎連去人地劇場版都咁柒

睇完
為左出天下統一魂
無限魂竟然比人柒化到咁
唔計劇情
明明無限魂已經係終極型態 lv max
暫時仲係新平成最勁既final form
如果係好似fourze咁出Meteor Nadeshiko Fusion States咁我冇意見

好掛住當年ccav 配音

字幕

三輪天尊

可以解釋ge

因為尊由靈魂變返做肉體，所以體能方面有差別啦

再者幾場大戰之間無休息過

無限魂解除變身你唔好當唔夠打而解除變身

當係尊同拼圖bugster對炮個陣唔夠體能頂落去解除變身囉

上年個套作為前輩既drive都有啲劇情睇下
有chase復活 又有進之介結婚
今年ghost我覺得同路過冇咩分別

絕肆太保

今次主角線係講尊 明里 同永夢多 其他人真係輔助feel
誠哥亞蘭 型彩大我貴利佬都係出黎打得一場再加一幕比返佢地講一兩句多
和尚都算 果兩個廢僧同花音冇啦啦出現完全係湊人數去扶亞蘭同誠哥

好似megamax柒化大將軍咁姐

唔係Full Throttle咩
一開波大將軍比人秒咗真係

本來大將軍係tv已經柒化 連米實既melon energy都多次打和
更加唔好提黄泉
柒化既其實係黃金果實
明明白亞刀槍不入 念力接飛彈 仲有0CD瞬移同重力
橙神就得藤鞭

係喎，隻boss先叫megahex，記錯左

新平成final form最強應該係鑽石頭 ？
真係連埋劇場版都無輸過
勁高防

開頭佢唔想同melon energy打姐
之後對黄泉個場又係想讓賽

話晒都ghost last劇場 bbq齊人都好正常
花音

其實都個OP畫面同佢早期成日打Mighty ActionX隻game，令人有遐想

尊見到永夢1分2竟然唔驚訝

佢都見過誠仔1變2啦
有咩咁大驚小怪

佢自己都死咗咁多次啦

佢自己都復活左好多次啦

佢自己都有無限既可能性蹬

[url]
[/url]
明明一開始都係正常

社長成魔之路

好似比帕拉德 打完一鑊 成魔進度快左

食鬼個傻橙係再配音定cut返啲舊對白落去？

好似係TV定唔知係d拉打game到配d對白上去

好正呀佢地solo果陣播OP

媽之古 媽之古收炭

法爺

賣雞的小攤

用舊片聲帶KEY落去 其他KEY得幾好,係句絕許夾硬左D

法爺係今次平成世代都未出全力
雖然佢本身劇情悶但設定上都有番咁上下

Infinity真係坦黎 高防到

諗住係wizard單人劇場版出infinity全龍已經係最強形態
係wixard鎧武劇場再出infinity再加finish strike (全金龍)真係痴哂線

Wizard,ghost兩套都係垃圾
偏偏兩個final form戰績最靚

明明一直都有gamer driver但係唔變身
合理性去咗邊

法爺>>>ghost

睇完後覺得吐嘈地方已經多到懶得數
不過你問我好唔好J 我又覺得幾好J

個樣仲要唔差 套劇浪費左個皮套

Spector真心型

鳩屎衰後面
v沙墜就係得後面好

睇完平成gen 生肉唔知點解覺得人間體打交最廢係永夢

你可以細數下30集+3條五拉打+劇場版+型彩連王蛇外傳入面，到底條友訓左係地下慘叫左幾多次

Facebook 見到
Lazer 黃色肩甲 好未有出現過
新型態？

條友行行下都可以仆街

呢排好似進步咗

咁永夢本身只係一個醫生
打交廢都好正常

平成gen wizard 鎧武 drive 果段戰鬥曲真係好撚難聽

上面有人po過，同lazer外傳個隻唔一樣
應該係再新啲既型態黎
貴利

成日左腳kick右腳

伏線:因為有兩個人格互相唔協調，L/R(左/右)唔協調，所以成日仆

白亞食左粒果 而極鎖匙只係一粒核仔 起劇中無咁勁係正常

打MEGAHEX(好似咁串)一開波就死左真係

有預感以後講伏線會好似以前講廢案咁

如果唔係黃色ex-aid咁應該係俾返個人型態lv.2俾lazer 好似A哥咁

由佢紅藍色鞋 到mighty brother xx 之後到prado 真係有咁嘅可能

多圖
睇到你地咁講
我快速重睇左一次EX AID 30集,統計下佢唔小心撞親/仆街嘅次數

第一集兩次

第二集兩次

第三集一次

第五,八,十,十一各一次

第十二話冇仆到

第十六話三次

第十七,二十話各一

第二十一話兩次

第二十四話一次

第二十七話比NICO搞到仆兩次

外傳兩次比人打到爆肛
30集入面佢仆左19次

整完之後我覺得自己實用太無聊
另外根據劇情愈後,佢仆嘅次數愈少, PARA果個撫論亦有機會成立
不過唔好唔記得佢唔仆街嘅集數都係認真回

除左話你癡線我都諗唔到講咩好

我用行動證明自己係EX AID FAN而呂係HATER

唔好再quote
永夢仆街金剛棒

痴鳩線

屌KRC餅帶好撚好J

可唔可以統計埋佢M上身同無上身嘅次數

永夢仆街圖夾住dododo新力量老是常出現

唔係好明

Level 2聲效好似光之美少女

之前doremifa beat poppy ver.係咪無會心之一發既聲
KRC個終焉之一擊好正

又整隻Type Special喇
Drive真係好齊line, 印象中早兩年有show過brain出黎但最後無推出?

終於都出啦
Brain同Medic呢

medic可唔可以出真人樣

但TV最後橙神佢一樣係拎左粒黃金果實

都唔知有冇白亞10%

真係要禁左A制先變到身

A制個聲唔夾Chronos

有得買未？

Chronos有得pause同restart
又奧丁

控制時間吖嘛
其實成套EX-AID都有少少龍騎影子

有將圖貼錯左

成套野周街都鐵兵 雖然大部份都醫番好

其實咪即係Clock up同clock over

clock up/over係自身加速姐, chronos係停人地

個BUGVISORII大技有JUDGEMENT同埋乜野 聽唔到

咁我講緊打MELON ENERGY果陣 佢都未有

打MEGAHEX就真係弱化啦

電鋸係Critical Sacrifice
槍係Critical Judgment

睇到A制聲就要開工 放工先睇埋佢
唔該

變身音效變到社長咁痴痴地線，係到大叫

社長用A制變會唔會太少女情懷

我訂果set下星期有貨
變收到料今明後日開始有貨

我網上面跟人訂 會遲小小

bugvisorII得一個, 係咪代表poppy之後會收皮

係日森要等出貨到轉運

個神識整架啦

肥社長唔係都有一個bugvisior II咩?

佢個個唔係II黎

可能殺咗肥社長都未頂

應該唔會咁快掛 差唔多咩都未講喎佢

社長果個普通Bugvisor黎

其實係咪未交代bugvisor係邊個整？

無交代過

應該會講Zeroday 個件事 始於到依家都未詳細描述過

上面有提奧丁
chronos會唔會其實都係普通人變
當rare itam咁送bugvisor ii 俾人 變完身就會俾人控制意識
雖然好大機會係社長

我都有諗過
照情報睇而家一係社長一係社長老豆
其實真係唔排除社長既痴線係遺傳得黎

galgame op

A制待機音幾好丁喎

繼橙神之後, 悠又去挑戰

我記得映司，美乃滋，特急4，死decade都有玩過
但橙神真係神黎

豪快黃好撚慘,成日要留低睇住架船

我仲記得流牙同獸爺都有玩過

自膠

皮套大戰8月9號出碟, 大家又慢慢等

唔好笑啦
我整左成個上午架

好想要

一星期一度 等生肉時間又到

社長同老豆係班同帶土嘅關係就正

下集仁叔

皮套大戰反而唔太期待
除咗昭和VS平成其他都麻麻地

bilibili有熟肉

對眼咩色

搵到了
要有b站ac先search到

屌你蛋糕個度笑撚左出聲

後日有社長睇

我有ac都睇唔到

Chronicle 會唔會係永夢同社長合體？

[天の翼字幕汉化社][假面骑士Amazons][第2季][06][SCHOOLDAYS]

sorry訓左冇上傳到
魔星出就用魔星代替

iu

睇預告最尾2句對白? 係咪仁叔講
似乎依個人唔識千翼

係咪你個AC唔夠lv3

有冇巴打知今日bugvisor2 有貨未？

， （

有得買啦
幾銀

頑仔120

有冇bug2賣

有
450

咁我等係等自己啲貨到算

btw唔該哂

千翼都學永夢仆街

Amazons s2播下播下就半季
D劇情真係可以用一年去講

咁快手 邊買

變Ride player出街打怪啦

頑仔

旺角區 招團友打Salty
有意PM

等陣要去旺角
可以現場睇打怪
btw有冇人pppp個卡帶第二批貨幾時到

Amazons劇情叫過得去
但個filter真係睇到對眼有啲辛苦

同樣邏輯
Dododo同飛彩咪....

媽媽的味道

個四格圖 hehe

社長ntr

話說寶林奇趣最後三日
一大堆極魂響鬼18蚊都無人要
大家可以去睇下有咩汁

執
當初執左ghost同lv20把劍
宜家都冇哂野啦

ins poppy餅帶已經上到300

黃色卡帶 唔通要復活貴利佬？

套野好唔好睇同價錢係咪成正比

對唔住我諗起天空寺尊d擁抱

唔係卡帶黎 係獎牌

Dragonhunter Z?

每集嘅大愛擁抱

做乜研究咁細張圖, 預告咪有勁大隻bakusou bike張圖你睇

我今日都見到
所以我先問第二批幾時到

doremifa定tokimeki crisis

tokimeki

係堆炒家啫，今次拉打賣得再貴都有人受

自從見到龍卡同mighty巴打都要350，我就知道會幾多批貨都冇用

咩料
當初brother我150入
龍 100入

最好笑之前係愈遲買愈平，而家多個0後面都唔出奇

btw宜家卡帶一般幾錢

平時都唔點去ins, 今日經過見到bug driver2出咗就去睇下
啲價真係
個場都唔賣玩具，係炒玩具既，啲舊gashat貴到
最慘係仲有一堆中學生俾成5舊水去買個driver
炒狗死全家

driver都算正常，卡帶就

應該係
btw 有七羽姐呀

可能大個左不認得姐

driver根本頑童個價先算係正常,我見到500真係唔想俾啲炒狗賺，都係等米青肥趣算。
卡帶99，50全部都3字頭，連10算都過撚埋。
我真係唔會再去ins

好奇一問之前drive同ghost有冇咁炒法
印象中鎧武又係炒到好勁

但係除左ins真係唔知邊買

drive一開始就跌
ghost一開始dx個價企得好爛
係30集之後隨劇情而跌

drive都有炒，訊號斧，棺材車係表表者。
Ghost就後面太垃圾所以炒唔起，不過鬥魂啱啱出嗰時都有炒起少少。

我相信過一排個drive就會上到600頭

肥趣
不過要一出就入

有啲難

卡帶78蚊@1入哂
型彩大我 200
para250
xx 150
全部肥趣入

肥趣好似今日仲未到貨

唔會一出比人買哂咩

可以的話係唔係去日本買最抵

可以喎

我開左個，大家可以入去交流下

not exist

試下呢個

今集AMAZONS標題是咪NETA SCHOOL DAY
成集都斬頭

諗諗下係好似咁

幾時先有無敵呀大佬

連現場梁議員偷拍相都未出現過無敵

聽日

個聽日都仲有排

仲有29個鍾16分鐘

個個中EX-AID毒中到唔知日子

上個post好似有巴打未播就叫定下個星期

而家先睇返GHOST個劇場版

我最近先睇100眼魂

係我

哇 幾乎1001

兩年前drive有無試過爆post

唔記得

黑色個隻係咪怪人黎?
好似幾型

CHRONOS

Drive都多人，但係未試過爆post
反而果時Wizard重係動物台好似有爆

點解動物台

以前拉打post喺動物台開

係咪又要提井狗事蹟

雖然遲左幾日
但都想講

平成世代好撚好睇
好有MEGAMAX嘅感覺

痴撚線 fb見到有個長文post介紹medic 打丁都咁多口水

不要再說了 不過影視台係舒服d既

屌人地話左唔係佢咪唔係佢囉
呢啲冇證據靠推斷嘅野
好似成個怨婦日日提做咩鳩

鎧武果陣d人流都ok

差3頁幾快手埋佢

平成generations中宇
Astral Union字幕組

幫你貼左去果個post

佢哋都應該無睇exaid

Poppi卡帶炒到飛天
有鋪頭賣248仲講到大仁大義咁，屌

link?

係咪講緊kxxxxtoys?
利申:尋日喺信和X月買都係450+120

話說琴晚發夢見到晴香bb 中毒太深

有無LINK比黎睇下

老現已經炒到最高350

傳奇拉打有熟肉了

啲價升到好似坐火箭咁

果時鎧武有無炒得咁犀利？

其實點解poppy帶可以炒咁貴
見兩餅50lv帶都冇炒到咁嚴重

人氣

晴人係咪肥左
個樣好似唔同左咁

啱啱睇到佢新聞主播係特搜粉紅

好鍾意睇呢個系列 做左10幾集都係咁老尷

車車

睇到我好辛苦 真係好老尷

啱啱望到動物台又有'咁多拉打入面最好睇一定係XX'post
今次講Kuuga

我睇左十幾集，集集都係咁 無人帶到
Poppy接得最好，尤其少人個d集數
Btw佢唱歌好好聽

係時候開個ex-aid post
琴日見到有人係影視台開amazons

左青龍 右卡帶

係時間開個去引戰

你貼的呢條片

我真係唔敢望車車超過十秒

好撚老尷

個個人話the first the next幾好係咩玩法
一套愛情片一套鬼片

點解720p都係av畫質

意式流嚟

如果要引戰開咩名好

幪面超人Ghost一定好睇過古迦

The系列有啲位係唔差
係劇情出曬事

I am on the mission right now

呢個似係引呢度嘅巴打戰啵

一張j圖都冇

撞牆

其實洛克人劇情都幾似exaid

邊忽似

exe真身係光熱斗雙胞胎阿哥，都係類似dna移值整出黎，應該係永夢同parado參照？咁當然啦唔止一套係呢d劇情

永夢係病毒母體，洛克人唔係
永夢係第一個bugstar病人，洛克人唔係第一隻navi
永夢有類雙重人格，洛克人冇

你唔好話有小小相似就講到個劇情幾似

靚到爆炸 件衫好想買

討論下者 唔使下下比膠既

冇，我只係覺得有小小似就講到劇情相似同巨人一出有班人打哂飛機話同香港好似一樣咁反智

黑暗洛克人咪雙重人格

冇，我只係覺得有小小似就講到劇情相似同巨人一出有班人打哂飛機話同香港好似一樣咁反智[/quote]
對唔住

Mighty Jump Mighty Kick 插入洛克人exe

聽日前推爆呢個post佢

劇場版傳言

映画は中澤監督確定
役者さんはいつもの５人とゲスト
映画みたいなゲーム空間？別世界？の設定

いつもの５人のうち
飛彩、大我、ニコは元の世界とは別の職業
永夢とポッピーはそこに迷い込んで来た感じ？

運動会してたのはエキストラの子どもたちで、ゲストの一人は子役でそこに一緒に参加してた
名前ちゃんと聞き取れなかったんだけど有名な子だったのかな
その子の母親役がもう一人のゲストだけど、ストーリーの根幹に関わりそうなのは子役の方ぽかった

啱啱睇完平成Generation
算係無乜冷場，雖然係某啲細節位有少少美中不足
不過坂本終於可以一雪前恥
佢近幾年無乜邊幾套係好睇

電影係遊戲世界？

飛彩 大我 nico係唔同職業
可能係遊戲空間、異世界
感覺係永夢同poppy闖入另一個地方
之前邀請既群演係參加運動會既小朋友
兩位客演角色係母女，但故事圍繞女童

無人睇靚女既

證明大家以最純真嘅眼光睇奶打

晴香BB

有冇巴打知dx proto mighty action x gashat出面賣緊幾錢？

就爆post

200-250

如果當初尊演技有劇場版嘅水平
我就唔會幾集就cut ghost

咁似足球....

除左ins point同肥趣，邊度重有gashat買呀？

thx 巴打

True Snipe/Lazer/Genm?

一班新平成拉打2017年做緊乜？？
唔知進之介湊仔辛唔辛苦？

左翔太郎轉左行去左做特務

有睇第一集，有恭太郎醫生同車長
而且又有G3

平成Generation時，霧子陀既應該係第2胎

仲以為陸永黎

乜野 timeline係平成generations先到Macheart
同樣地平成generations後先到specter外傳

但係有句對白好似係講唔知知胎係男定女喎
進之介應該一早就知道英志係仔黎啦，無乜理由霧子會唔知

好man

未來可以改變

Heart外傳係2017年發生

食得冬甩多

痴線推到40頁
上年ghost 10頁都唔知得唔得

咁快就過咗6日

要爆了

話說由琴日開始Bugster Virus大量爆發
大家睇清楚自己部電腦有無中伏